何秀蘭： 男人自我聲明就可以做女人

//政府就引入性別承認議題早前進行公眾諮詢，包括應否在香港設立性別承認制度，以及若成立制度有關內容等。粉紅同盟政策事務總監Jerome Yau說，不少跨性別人士基於健康理由無法完成整套變性手術，批評制度罔顧有關人士所需承擔的手術風險，「其實做變性手術有相當風險，唔係每個一定做到！//

正！！終於可以me too人啦

幾時搞埋男女共廁
幾時取消性別

左膠終於做實事爭取男女平權

一直搞緊啦，咩中性廁所

偷拍撚第一時間自我聲明

你歧視 ，你係咪想講跨性別人士都係偷拍撚/西

咁偷拍閪一樣可以自我聲明
公平，平等，和平

東吳性別友善廁所出事 劣男偷拍女學生

真係一search就有